Tiiu Thomson Audrust kaebas, et Kadri Põhako on tema emas talle, kes Ridalõpe küla lammaste sekka läinud, omale pärinud.
Kadri Põhaku ütles selle talle tõeste oma olewat.
Tunnistus Liiso Popp ütles et see tall, kelle juures nad riidlenud tõeste Kadri Põhako olla.
Mõistus: Et Liisu Popp sell talle Kadri Põhaku ütleb olewat seepärast mõistab ka kohus seda Kadri Põhakule.
